我老豆知我打飛機

我老豆話唔好打
叫佢比錢比我叫雞又唔比

叫佢幫你打

近親相姦